有樣野大家可能無留意到

全線Apple已經一個星期無開
有人話，佢重有online store 怕咩
但你諗下哩d國際大企業開鋪既目的係乜？
除左不割蓆外
重有一樣野
就係攬炒！

早兩日江狗講完雞蛋變成高牆，各大學即刻有班高牆分化撚假勇武。中大理大城大都有，仲主動捉鬼，打自己手足，內部無意義裝修，兇自己人，要脅途人！配合連登分化 post，根本劇本黎架！